啟程返美！林書豪感性發聲：在CBA打球是夢想

林書豪在北京首鋼季後賽4強遭淘汰後， CBA首個賽季就此劃下句點，他也於近日搭機啟程返美。16日他就在微博感性談起這一年打拼的心路歷程，直言「在CBA打球是我的夢想」。

林書豪於飛機上發文表示，「大約7年前，我告訴自己，在CBA打球是我的夢想。在我看來，這樣做只有一個原因：在所有的中國球迷面前打球」。林書豪更直言，球迷對他的支持遠超過自己的預期，雖然賽季結束時令人失望，「但我今天會帶著一顆感恩的心回到美國」。

林書豪直言，自己並不擅長表達情感，但如今只想跟球迷訴說感謝，他也鼓勵球迷：「這場疫情是一場意外的悲劇，我們的生活要繼續往前看，我祈禱我們都能用我父母教給我的這種心態。」

最後他也感性表示，「通常在分別時我們都會說拜拜，但我這次寧願說再見」。對於自己的下一步，林書豪此前受訪時回應，暫時將一切交給經紀人，自己會先讓心情沉澱後再思考明年動向，請外界給他一些時間。

幾時放棄美藉，做堂堂正正既中國人

夠薑咪返nba去cba打啦
Cba夢想冇理由唔打到退休

off season 唔留喺北京？

屌你啦死番去猜拿啦

暗示8964

講到咁但又要返美國?
我懷疑佢已經係間諜
美國應該查一查

身體咁誠實

打球是人冥幣香生活還是美國好

打過NBA既人話自己既夢想係打CBA

好l假
做咩give up your dream ar

係cba場場俾人用指甲爪傷出芽招
打少林籃球
都仲奶共

人地老豆老母美籍台灣人黎